MBP 13”定16”

13
16

13 先有M1

16

諗緊好無再等下

睇第一浸白老鼠試下先啦
都唔知道用落咩料

等緊m1苦主
利申準備買ipad pro